### Деструктуризація 

Це процес розбиття скрадної структури на прості частини. Вона дозволяє витягти значення з об'єктів або масивів і присвоїти їх змінним в одному виразі.

Замість того, щоб кожного разу звертатися до властивостей об'єкта або елементів масиву за допомогою квадратних дужок або крапки, деструктуризація дозволяє витягти ці значення зразу і присвоїти їх змінним.
